<resources>
    <string name="app_name">ToolShop</string>
    <string name="logo_description">Логотим магазина ресурсов</string>
    <string name="logo_drill">Логотип дрели</string>

    <string-array name="tools">
        <item>Болгарки</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Дрели</item>
    </string-array>

    <string name="drill_interskol_title">Дрель Интерскол</string>
    <string name="drill_makita_title">Дрель Makita</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель Dewalt</string>

    <string name="drill_interskol_info">Дрель ударная ИНТЕРСКОЛ ДУ-13/580ЭР представляет собой ручную компактную и малогабаритную модель, которая способна справиться со всеми домашними задачами. Потребляемая мощность – 580 Вт. Еще одним несомненным преимуществом является то, что прибор работает от сети. Конструкция выполнена с изоляцией корпуса серого цвета.
Предусмотрено в комплекте
За счет сбалансированной конструкции и небольшого веса 1,7 кг инструмент комфортно располагается в руках и не утяжеляет кисть даже при длительной эксплуатации. Благодаря компактным размерам с агрегатом можно работать даже в ограниченном пространстве или сложнодоступных местах. Дополнительная рукоять помогает приложить больше усилий для обработки особо твердых материалов. Прорезиненные накладки гарантируют надежный хват и исключают выскальзывание устройства в процессе работы.</string>
    <string name="drill_makita_info">Дрель Makita 6408 - инструмент мощностью 530 Вт. Возможна регулировка частоты вращения - для работы с разными материалами. Конструкция дрели обеспечивает работу одной рукой, что удобно, например, для выполнения потолочных работ.</string>
    <string name="drill_dewalt_info">Тип инструмента дрель ударная Тип двигателя щеточный Мощность, Вт Мощность дрели – показатель потребляемой инструментом энергии в процессе работы – от 240 до 3000 Вт. Чем больше мощность дрели – тем больше производительность в процессе работы. По этой характеристике дрели разделяют на устройства для бытового использования в среднем 500 Вт и профессионального до 3000 Вт Бытовые дрели рекомендуются для работ по сверлению различных материалов – от мягкой древесины до стали. На сверление бетона они рассчитаны в меньшей степени, так как это создает сильную нагрузку для их двигателя. Профессиональные дрели выступают в роли высокомощного оборудования для наиболее сложных работ. Их предназначение – эффективное сверление на максимально возможной скорости. На это рассчитаны износостойкое устройство двигателя и прочный материал корпуса. 750 Тип патрона Большинство дрелей в настоящее время выпускаются с ключевыми, быстрозажимными или цанговыми патронами. Ключевой патрон является распространенным типом и выпускается уже длительное время. В нем сверло удерживается "кулачками", скрепленными обжимной гайкой.</string>

</resources>